{
    "question": "Tepukan untuk mengiringi lagu yang dilakukan oleh sekelompok orang harus dilakukan dengan",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kompak </p><p>maap kalo salah</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pada-saat-pemerintah-meningkatkan-gaji-pegawai-negerimaka-dampak-981",
            "question": "pada saat pemerintah meningkatkan gaji pegawai negeri,maka dampak jangka panjangnya adalah sebagai berikut,kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di kurang keberatan</p><p>korupsi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-biaya-variabel-per-unit-rp50000-harga-jual-per-unit-r-114",
            "question": "diketahui biaya variabel per unit rp500,00 .harga jual per unit rp 750,00. jika diketahui biaya tetap 4.000.000,00,jumlah produksi agar terdapat titik pulang pokok (titik impas)adalah .... tolong dijawab kakak\"\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>PENDAHULUAN</h3><p>Jumlah produksi agar tercapai titik impas atau titik balik modal atau titik pulang pokok dapat diketahui menggunakan rumus:</p><p></p><ul><li><strong>Jumlah Produksi Titik Impas = Biaya Tetap / (Harga </strong><strong>Jual</strong><strong> per Unit - Biaya </strong><strong>Variabel</strong><strong> </strong><strong>per </strong><strong>Unit</strong><strong>)</strong></li></ul><p></p><h3>PEMBAHASAN</h3><p>Diketahui:</p><ul><li>Biaya tetap Rp4.000.000</li><li>Harga jual per unit Rp750</li><li>Biaya variabel per unit Rp500</li></ul><p>Ditanya:</p><ul><li>Jumlah produksi pada titik impas</li></ul><p></p><p>Jawab:</p><p><u>JUMLAH PRODUKSI </u><u>PADA</u><u> </u><u>TITIK IMPAS</u></p><p>= biaya tetap / (harga jual per unit - biaya variabel per unit)</p><p>= 4.000.000 / (750 - 500)</p><p>= 4.000.000 / 250</p><p><strong>=</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>6</strong><strong>.</strong><strong>0</strong><strong>0</strong><strong>0</strong><strong> </strong><strong>unit </strong><strong>barang </strong><strong>produksi</strong></p><p></p><p><em>Jadi,</em><em> </em><em>jumlah</em><em> </em><em>produksi</em><em> </em><em>agar </em><em>tercapai</em><em> </em><em>titik </em><em>pulang </em><em>pokok </em><em>(</em><em>titik </em><em>impas)</em><em> </em><em>adalah </em><em><u>1</u></em><em><u>6</u></em><em><u>.</u></em><em><u>0</u></em><em><u>0</u></em><em><u>0</u></em><em><u> </u></em><em><u>unit </u></em><em><u>barang </u></em><em><u>produksi</u></em><em><u>.</u></em><em> </em><em>Hal </em><em>ini </em><em>berarti</em><em>,</em><em> </em><em>agar</em><em> </em><em>usaha </em><em>tersebut</em><em> </em><em>dapat </em><em>balik </em><em>modal</em><em> </em><em>(</em><em>impas</em><em>)</em><em>,</em><em> </em><em>mereka </em><em>harus </em><em>menjual </em><em>sebanyak</em><em> </em><em>1</em><em>6</em><em>.</em><em>0</em><em>0</em><em>0</em><em> </em><em>unit </em><em>barang </em><em>produksi</em><em>.</em></p><p></p><p>Semoga Bermanfaat</p><p>Terima Kasih ^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-fungsi-uang-500",
            "question": "Sebutkan fungsi Uang...!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk belanja</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-berikut-ini-pengeluaran-pemerintah-pusat-dan-pemerintah-daerah-333",
            "question": "6. berikut ini pengeluaran pemerintah pusat dan pemerintah daerah.    (1) anggaran subsidi untuk rakyat miskin\r\n(2) perbaikan taman kota\r\n(3) membayar utang dan bunga\r\n(4) dana otonomi khusus.\r\n(5) belanja layanan publik\r\nmerupakan pengeluaran pemerintah\r\npusat adalah ...\r\n\r\na. 1 2 3\r\nb. 1 3 5\r\nc. 2 3 4\r\nd. 2 4 5\r\ne. 3 4 5",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. 135</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena menurut intinya adalah pembangunan dari awal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-soal-pelajaran-penataan-barang-dagangan-semester-2-766",
            "question": "Contoh soal \r\n pelajaran penataan barang dagangan semester 2\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Salah satu bagian dari suatu produk yang memberikan informasi tentang produk dan penjual</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "falsafah-bisnis-yang-menentang-konsep-penjualan-merupakan-konsep-779",
            "question": "Falsafah bisnis yang menentang konsep penjualan merupakan konsep\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>konsep pemasaran.</p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kesimpulan-dari-materi-investasi-saham-dan-obligasi-727",
            "question": "Apa kesimpulan dari materi investasi saham dan obligasi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>-</strong><strong><em> Kesimpulan perbedaan saham dan obligasi adalah, pemilik saham memiliki hak atas keuntungan perusahaan dan juga hak suara. </em></strong></p><p><strong>-</strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Sedangkan obligasi, Pemilik hanya berstatus sebagai pemberi utang.</em></strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>m</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>f</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>s</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>h</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-satu-contoh-hukum-permintaan-di-pasar-790",
            "question": "Berikan satu contoh hukum permintaan di pasar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ketika suatu harga barang atau jasa turun, maka jumlah permintaan akan naik. Sebaliknya saat harga barang yang diminta naik, maka permintaan akan turun. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah, semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>semakin tinggi harga,semakin rendah kuantitas barang(jumlah barang)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-kelebihan-informasi-merupakan-salah-satu-faktor-keterbata-798",
            "question": "mengapa kelebihan informasi merupakan salah satu faktor keterbatasan dalam pengambilan keputusan yang rasional\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena jadi lebih berfikir</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena jadi kebih berfikir lagi, dan tidak semua informasi adalah informasi yang benar atau faktual</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-cara-menghargai-usaha-ekonomi-orang-lain-yang-berkembang-di-li-940",
            "question": "5.    Cara menghargai usaha ekonomi orang lain yang berkembang di lingkungan sekitar dengan\r\nA Memilih produk impor karena kemasan barang lebih bagus\r\nB. Diam saja tidak perlu ada komentar\r\nC. Menjalin hubungan kerjasama\r\nD. mencari-cari kelemahan dan kekurangannya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.</p><p>semoga membantu ..</p><p></p><p> . . . wjyfajxqjxajwxwjxwjqdqjdwiw</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Menjalin hubungan kerjasama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}